班記者就算喺警署採訪都要戴晒頭盔

班記者係咪好驚就算喺警署都會射柒佢地

屌笑死

班記者真係唔撚識玩

畀我就拎住警察埞磚頭埞鐵支嗰張相同埋片段問警務處處長呢班係唔係暴徒

嘩 梗係啦
琴日先有個外判司機比人射到心臟停頓佢地呢家見到龜 個人都應該協協地

戴定先啦，點知佢哋會做啲咩
今日大家都見唔少啦

面具都有

班警犬今日冇得打人驚手痕打記者

呢 D 就係高級黑喇 識玩

特登戴晒野抗議

呢d係無聲抗議 竟然俾你地笑佢淆底
槍口對外啊大家

面具都戴埋
笑撚死

可能入面仲有件避蛋衣頂一頂